
\begin{table}[!h]
\centering
\small
%\caption{Novo fluxo do curso de \imprimircurso \space (06 a 10 semestre)}
%\label{tab:novofluxoB}
\begin{tabular}{|c|c|l|c|}
\hline 

\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{SEXTO PERÍODO (30 CRÉDITOS)}} \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
OBR & FGA - 193712 & Engenharia de Segurança do Trabalho              & 001 - 001 - 000 - 002 \\ \hline
OBR & FGA - 201626 & Gestão da Produção e Qualidade                   & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & ENM - 168033 & Transferência de Calor                           & 005 - 001 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & FGA - 120715 & Teoria de Sistemas de Conversão de Energia       & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 120723 & Laboratório de Sistemas de Conversão de Energia  & 000 - 002 - 000 - 002 \\ \hline
OPT &              & Optativa                                         & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OPT &              & Optativa                                         & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OPT &              & Optativa                                         & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
\multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{1}{c}{} \\ \hline
 
\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{SÉTIMO PERÍODO (26 CRÉDITOS)}} \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
OBR & FGA - 120791 & Máquinas de Fluido                              & 004 - 001 - 001 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 208299 & Transmissão e Distribuição de Energia Elétrica  & 004 - 001 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 102865 & Sistemas de Energia Solar e Eólica              & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 208558 & Economia de Energia                             & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
OPT &              & Optativa                                        & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OPT &              & Optativa                                        & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
\multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{1}{c}{} \\ \hline
 
\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{OITAVO PERÍODO (27 CRÉDITOS)}} \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
OBR & FGA - 193666 & Gestão Ambiental no Setor Energético  & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 208191 & Sistemas Hidroelétricos               & 004 - 001 - 000 - 004 \\ \hline
OPT &              & Optativa                              & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OPT &              & Optativa                              & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OPT &              & Optativa                              & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OBR & FGA - 208175 & Projeto Integrador de Engenharia 2    & 000 - 006 - 000 - 006 \\ \hline
\multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{1}{c}{} \\ \hline

\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{NONO PERÍODO (18 CRÉDITOS)}} \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline

OBR & FGA - 102512 & Estágio Supervisionado            & 000 - 000 - 014 - 014 \\ \hline
OBR & FGA - 101141 & Trabalho de Conclusão de Curso 1  & 000 - 004 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{1}{c}{} \\ \hline
 
\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{DECIMO PERÍODO (18 CRÉDITOS)}}     \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
OPT &              & Optativa                          & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OPT &              & Optativa                          & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OPT &              & Optativa                          & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OBR & FGA - 102415 & Trabalho de Conclusão de Curso 2  & 000 - 006 - 000 - 006 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}